點解d人成日著錯NIKE拖鞋一黑一白

差對襪